---
title: "Caccia grossa"
date: 2008-11-20
draft: false
tags: ["ping"]
---

Con il numero di gennaio 2009, Macworld passa dal Cd di software al Dvd di software.

Se ci sono richieste particolari, provo a prendere nota e poi vediamo che si riesce a fare. :-)